算唔算係大爆升？

唔打住都大升
之前嗰d當冇事發生過？

加沽 派錢？

我記得之前有個巴打 開晒post講過26xxx 係頂 是後drop落去 咩如果升穿 就睇錯收皮

聲稱反左手
但無人知

咁屎忽鬼
反手！ 佢好似好多信徒ga wo
咁如果27xxx再drop 返去 咪又錯多喎

聲稱從來未睇錯過市嗰位？

連登巴菲特

成班串緊布布?

喂，又話跟佢賺幾多幾多。
升700點呀，點沒事呀？

有冇post睇

今日，道指、納指進入熊市

一陣佢話佢講緊納指你就仆街

納指到咗咪反手話bitcoin, bitcoin到埋再反手話幣少爺隻fcc囉

好多野可以數喎咁

佢話從來未錯過 賺左900%
估唔到咁難得比我地見證到佢錯

應該係
利申 無追post

點撚樣